曹永廉條友點解可以咁惡

條廢佬點先可以好似唯唯咁，玩殘佢

成功外父幹

呢度冇人識佢wo

因為比人剪左

三字經rapper

條友平時洗唔洗同John哥洗腳捽死皮？

佢外父就快攞把生銹嘅刀出嚟斬佢

佢頂係含淚投票

勿跟車太貼
未必係佢

睇條撚樣平時又柒下柒下咁
九成九都係佢

其實佢出道幾廿年都唔紅 真喺好撚失敗……

佢ig屈人整容都敢

最紅係因為外父個名
近年攝石人痴啲所謂兄弟

今日上埋新聞

睇黎係佢本人？